喂 你個罩呀!

4粒白色野係通窿㗎！！！！
買左之後記得拎走佢再搵電線膠紙裏外貼返住呀!

牛皮work?

猛出黎sip保鮮紙 隊返落去啦
泳鏡最好

保鮮紙 牛皮膠紙 電線膠紙咩都好 痴得實就得

好多人返到實驗室先拎

呢隻鏡就算俾你貼埋膠紙
個膠邊嘅氣密度都好差
建議大家真係買副氣密泳鏡 都係~$50
泳鏡出面加多副防撞就最好

絕對支持“國際戰線” 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
“反宣傳戰線”可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力